除左做愛 你仲識d咩

我先

冇。。。。。

利申:臭雞

做乜咁話自己先

狗飲水

上做愛

裡做愛

下做愛

做愛都唔識

愛都無 何來做